<resources>
    <string name="app_name">AsandyItem</string>

    <string name="detail_a">
        <p>Nama Aston Martin berasal dari salah satu pendiri perusahaan. Lionel Martin dan dari kompetisi Aston Hill Climb,
        di mana dirinya akhirnya menemukan kesuksesan. Lencana "Sayap" dipilih pada tahun 1927 untuk mewakili kecepatan,
        dan diduga mengambil inspirasi dari "Winged B"</p>
    </string>

    <string name="detail_b">
        <p>Didirikan oleh August Horsch atas saran anaknya setelah dirinya kalah atas nama perusahaan Horch Automobil-Werke
        GmbH dari partnernya. Cincin, mewakili setiap merek, tumpang tindih untuk menandakan persatuan. Mereka berwarna perak,
        warna balap nasional Jerman</p>
    </string>

    <string name="detail_c">
        <p>
            Bentley mulai membuat mesin pesawat pada perang dunia pertama, jadi sayapnya tampak alami. Warna perak pada logo mewakili
            kecanggihan. Sebenarnya ada jumlah bulu yang tidak merata di kedua sisi sayap dan jumlahnya bervariasi sepanjang sejarah.
            Emblem ini dirancang oleh Frederick Gordon Crosby (1885 - 1943).
        </p>
    </string>

    <string name="detail_d">
        <p>
            BMW adalah inisial bahasa Jerman dari Bavarian Motor Works. Lingkaran eksterior hitam berasal dari logo perusahaan pendahulu BMW, Rapp.
            sedangkan lingkaran kotak-kotak biru melambangkan bendera Bavaria.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_e">
        <p>
            Motif di dalam oval tersebut mewakili inisial pendiri merek, Ettore Bugatti (1881-1947). Tapi banyak yang tidak sadar, bahwa logo Bugatti ini
            memiliki 60 titik di sekitar tepi merah oval dengan dua arti yang berbeda.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_f">
        <p>
            Nama ini berasal dari pendiri Detroit, penjelajah Prancis Antoine Laumet de la Mothe (1658-1730), yang mendapat gelar sieur(sir) Cadillac.
            Lencana rumit berasal dari lambang buatannya, yang didasarkan pada perisai otentik, Baron of Lamothe-Bardigues.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_g">
        <p>
            Hyundai memiliki makna tersembunyi. Ini dimaksudkan sebagai jabat tangan kepercayaan antara dua orang atau digambarkan sebagai bentuk komitmen
            perusahaan dan konsumen, dengan perusahaan yang bersandar atau dalam pelukan perusahaan.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_h">
        <p>
            Logo Lamborghini berdasarkan zodiak pendiri yakni Feruccio Lamborghini (1916-1993), yaitu Taurus. Inspirasi ini semakin menguat setelah dirinya
            berkunjung ke peternakan terkenal yang memelihara sapi jantan Miura di Seville.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_i">
        <p>
            Mazda diambil dari Ahura Mazda, yang terinspirasi dari dewa Zoroastrianisme, sebuah agama kepercayaan yang menonjol di budaya Asia pada era awal.
            "Mazda" diterjemahkan sebagai "kebijaksanaan".
        </p>
    </string>

    <string name="detail_j">
        <p>
            Nama bagian Mercedes berasal dari putri pasangan Daimler Emil Jellinek (1853-1918). Benz berasal dari Karl Benz (1844-1929), pembuat mobil asli pertama.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_k">
        <p>
            Mitsubishi diambil dari makn, "Mitsu" berarti tiga sedangkan "Hishi" berarti caltrop air atau yang sering digunakan untuk menyebut belah ketupat atau intan.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_l">
        <p>
            Nissan merupakan singkatan dari Nihon Sangyon yang merupakan induk perusahaan Datsun. Logo Nissan diubah menjadi krom pada 1990-an untuk mewakili modernitas.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_m">
        <p>
            Lambang Porsche secara intrinsik terkait dengan kota asal merek tersebut yang tertulis di bagian tengah. Di bawahnya adalah seekor kuda "Stuttgart" yang
            diterjemahkan sebagai "Stud Garden atau Taman Pejantan"
        </p>
    </string>

    <string name="detail_n">
        <p>
            Bentuk oval bagian dalam melambangkan hati pelanggan dan hati perusahaan, tumpang tindih untuk mewakili hubungan dan kepercayaan yang saling menguntungkan,
            serta membentuk bentuk "T" untuk Toyota. Oval luar adalah untuk dunia yang merangkuk Toyota.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_o">
        <p>
            Nama Volvo diambil dari bahasa Latin yang berarti "I roll" atau berputar. Para pendiri Volvo telah berkecimpung di industri besi dan besi memiliki kualitas
            seperti kekuatan, keamanan, dan daya tahan yang merekea ingin ditunjukkan pada mobil mereka.
        </p>
    </string>

    <string name="detail_x">
        <p>
            Motor ini adalah
        </p>
    </string>
</resources>